La liste des stations concernées se trouve dans le fichier make_xml.py. 
Le répertoire de dépot des .xml est également indiqué dans le script. 

Les fichiers .xml sont mis à jour toutes les 24h, et intégrés directement dans 
seiscomp3 via le fichier update.py